【推到爆】一齊去留言推到賓穎出現

我有幾個大原因

第一，明明係賓穎狂挑老鼠安，係架車度錫到啜啜聲，反而係老鼠出黎流馬尿認起色心先

第二，明明係佢係始作俑者，反對要馬明出黎講野護航，話咩仲好年輕，有好多唔要行，喂賓穎，你珍惜自己就唔係做d咁既野啦

第三，講咩面對唔到自己？你比起馬明，比起sammi有咩資格講面對唔到自己？
馬明仲要繼續開工，佢點面對同事？
Sammi貴為一個天后，被稱為「香港的最後童話」點面對香港人？？

第四，佢果個所謂「道歉聲明」係同邊個道歉？佢最對唔住邊個呀？係Sanmi同香港人呀！一句都無提囉！

真係好唔知醜，竟然仲可以話「公司驚佢情緒唔穩定可能會講錯野，而無安排佢講野」（馬明講的），請問佢有咩資格龜縮呢？由頭到尾最唔岩果個係佢，佢有咩資格唔敢出黎面對呀？

請大家一齊去tvb度留言要 [b]賓穎[/b]必需面對觀眾！！！！

要求東張西望訪問下賓穎！
身為公司藝人如果唔肯聽從公司要求即係違約 可以告多佢一筆違約費！

我懷疑根本樂小姐叫佢咁做，以為我地會淡化呢單野